個案分析：ive畢業，35歲，做左地產經紀十年，近來無單開

可以轉乜工？

保安

當日企商場乞人買樓

人地趕你走

你走去凶鳩d保安經理

會請你？

裝佩g2000 白色cheap 雞裇衫一件， 下次樓盤開賣個時出陣你就可以轉職為 地產經紀 (近戰型）

帶假撈，自信值 +5

憑什麼？

IT換水換墨整printer專業人士

AA9又係專業人士？

傳燒定保險？

算把啦你ive佬

勁

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

屈狗

之後屈狗見到我又要棄post潛逃
繼續開新膠post

棄post潛逃

啃老3zero狗又j佢老母個乞衣劏房